# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: krb5-ticket-watcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-18 18:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-23 07:18\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1194
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1194
#, qt-format
msgid " for client %1"
msgstr " 对于客户端 %1"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:173 ../build/ui_pwdialog.h:157
#: ../build/ui_kinitdialog.h:303
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:300
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:300
msgid "&Change Kerberos Password"
msgstr "更改 Kerberos 密码(&C)"

#: ../build/ui_mainwidget.h:139
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:305
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:305
msgid "&Destroy Ticket"
msgstr "清空票据(&D)"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:281
msgid "&Details..."
msgstr "细节(&D)..."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:290
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:290
msgid "&New Ticket"
msgstr "新建票据(&N)"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:175 ../build/ui_pwdialog.h:155
#: ../build/ui_kinitdialog.h:305
msgid "&Ok"
msgstr "确定(&O)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:315
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:315
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: ../build/ui_mainwidget.h:137
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:295
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:295
msgid "&Renew Ticket"
msgstr "续订票据(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1297 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1357
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1298
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1358
msgid "(none)"
msgstr "（无）"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:279
msgid "@"
msgstr "@"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1312
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1313
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:174 ../build/ui_pwdialog.h:158
#: ../build/ui_mainwidget.h:140 ../build/ui_kinitdialog.h:304
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:282
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:176 ../build/ui_pwdialog.h:156
#: ../build/ui_kinitdialog.h:306
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ../build/ui_mainwidget.h:138
msgid "Alt+R"
msgstr "Alt+R"

#. Legend: Explain ticket flag "a"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:257
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:257
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1334
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1335
#, qt-format
msgid "Broken address (type %1 length %2)"
msgstr "损坏的地址（类型 %1 长度 %2）"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:172
msgid "Change Kerberos Password"
msgstr "更改 Kerberos 密码"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:302
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:302
msgid "Change the Kerberos Password"
msgstr "更改 Kerberos 密码"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:859
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:859
#, qt-format
msgid "Change the password for principal <b>%1</b>"
msgstr "为主体 <b>%1</b> 更改密码"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:292
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:292
msgid "Create a new Ticket"
msgstr "创建新票据"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:301
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:301
msgid "Ctrl+C"
msgstr "Ctrl+C"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:306
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:306
msgid "Ctrl+D"
msgstr "Ctrl+D"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:291
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:291
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:316
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:316
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:296
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:296
msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:311
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:311
msgid "Ctrl+S"
msgstr "Ctrl+S"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1403
#, fuzzy
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: ../build/ui_mainwidget.h:130
msgid "Default credential cache"
msgstr "默认身份凭证超速缓存"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1109
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1109
#, qt-format
msgid "Default principal: %3"
msgstr "默认主体：%3"

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:355
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:355
msgid "Destroy Kerberos Ticket Cache?"
msgstr "是否清空 Kerberos 票据超速缓存？"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:307
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:307
msgid "Destroy the Ticket"
msgstr "清空票据"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:357
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:357
msgid "Do you want to destroy the ticket cache?"
msgstr "是否要清空票据超速缓存？"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:177
msgid "Enter new password:"
msgstr "输入新密码："

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:365
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:365
msgid "Error !"
msgstr "错误！"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1084
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1084
msgid "Error while setting cache flags"
msgstr "设置超速缓存标志时出错"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1237
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1238
msgid "Expires"
msgstr "失效"

#. kdc unreachable, return
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:715 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:827
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:715
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:827
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#. Legend: Explain ticket flag "F"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:231
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:231
msgid "Forwardable"
msgstr "可转发"

#. Legend: Explain ticket flag "f"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:233
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:233
msgid "Forwarded"
msgstr "已转发"

#. Legend: Explain ticket flag "H"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:249
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:249
msgid "HW Auth"
msgstr "HW 身份验证"

#: ../src/main.cpp:70
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/main.cpp:70
msgid "I couldn't detect any system tray on this system."
msgstr "我无法在此系统上检测到任何系统盘。"

#. Legend: Explain ticket flag "I"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:247
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:247
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#. Legend: Explain ticket flag "i"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:243
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:243
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:570
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:570
msgid "Invalid Password"
msgstr "密码无效"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:524
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:524
msgid "Invalid principal name"
msgstr "主体名称无效"

#: ../build/ui_pwdialog.h:154
msgid "Kerberos Password Dialog"
msgstr "Kerberos 密码对话框"

#: ../build/ui_mainwidget.h:129
msgid "Kerberos Ticket List"
msgstr "Kerberos 票据列表"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1285
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1286
msgid "Key Encryption Type"
msgstr "密钥加密类型"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:287
msgid "Lifetime:"
msgstr "有效期："

#. Legend: Explain ticket flag "D"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:239
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:239
msgid "May Postdate"
msgstr "可能延期"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:276
msgid "New Ticket"
msgstr "新建票据"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1420
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1394
msgid "No Credential Cache found"
msgstr "未找到任何身份凭证超速缓存"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1078
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1078
msgid "No credentials cache found"
msgstr "未找到任何身份凭证超速缓存"

#. Legend: Explain ticket flag "O"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:255
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:255
msgid "Ok as Delegate"
msgstr "可以委托"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:900
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:900
msgid "Password change failed"
msgstr "密码更改失败"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:280
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:750
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:750
#, qt-format
msgid "Please enter the Kerberos password for <b>%1</b>"
msgstr "请为 <b>%1</b> 输入 Kerberos 密码"

#. Legend: Explain ticket flag "d"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:241
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:241
msgid "Postdated"
msgstr "延期"

#. Legend: Explain ticket flag "A"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:251
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:251
msgid "Pre Auth"
msgstr "预身份验证"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:278
msgid "Principal:"
msgstr "主体："

#: ../build/ui_mainwidget.h:132
msgid "Property"
msgstr "属性"

#. Legend: Explain ticket flag "p"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:235
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:235
msgid "Proxiable"
msgstr "可代理"

#. Legend: Explain ticket flag "P"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:237
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:237
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:317
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:317
msgid "Quit krb5TicketWatcher"
msgstr "退出 krb5TicketWatcher"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:310
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:310
msgid "Re&store"
msgstr "恢复(&S)"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:178
msgid "Reenter password:"
msgstr "重新输入密码："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:297
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:297
msgid "Renew the Ticket"
msgstr "续订票据"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1243
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1244
msgid "Renew until"
msgstr "续订到"

#. Legend: Explain ticket flag "R"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:245
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:245
msgid "Renewable"
msgstr "可续订"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:295
msgid "Renewable for:"
msgstr "续订："

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:312
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:312
msgid "Restore the Window"
msgstr "恢复窗口"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1217
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1218
msgid "Service principal"
msgstr "服务主体"

#: ../src/main.cpp:69
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/main.cpp:69
msgid "Systray"
msgstr "系统盘"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:704 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:822
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:704
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:822
msgid "The password you entered is invalid"
msgstr "输入的密码无效"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:863
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:863
msgid "The passwords are not equal"
msgstr "密码不相同"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1288
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1289
msgid "Ticket Encryption Type"
msgstr "票据加密类型"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:284
msgid "Ticket Flags"
msgstr "票据标志"

#: ../build/ui_mainwidget.h:135
msgid "Ticket Flags Legend"
msgstr "票据标志图例"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:367
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:367
msgid "Ticket cache cannot be destroyed."
msgstr "无法清空票据超速缓存。"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1078 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1084
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1105
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1078
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1084
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1105
#, qt-format
msgid "Ticket cache: %1:%2"
msgstr "票据超速缓存：%1:%2"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1435
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1410
#, qt-format
msgid "Ticket expires in %1"
msgstr "票据将于 %1 失效"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1278
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1279
msgid "Ticket flags"
msgstr "票据标志"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:396 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:424
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:396
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:424
msgid "Ticket renewed"
msgstr "票据已续订"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:397 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:425
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:397
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:425
msgid "Ticket successfully renewed."
msgstr "票据成功续订。"

#: ../build/ui_mainwidget.h:134
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩余时间"

#. Legend: Explain ticket flag "T"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:253
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:253
msgid "Transit Policy Checked"
msgstr "已检查传送策略"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1353
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1354
#, qt-format
msgid "Unknown address type %1"
msgstr "未知地址类型 %1"

#. principal unknown
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:582
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:582
msgid "Unknown principal"
msgstr "未知主体"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:585
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:585
msgid "Unknown realm"
msgstr "未知领域"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1233
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1234
msgid "Valid starting"
msgstr "有效启动"

#: ../build/ui_mainwidget.h:133
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:157 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:940
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:966 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1005
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1020
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:157
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:940
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:966
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1005
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1020
#: ../build/ui_kinitdialog.h:290 ../build/ui_kinitdialog.h:298
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:288 ../build/ui_kinitdialog.h:296
msgid "default"
msgstr "默认"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:285
msgid "forwardable"
msgstr "可转发"

#. init with translations
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:156 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:944
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:970 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1004
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1019
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:156
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:944
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:970
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1004
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1019
#: ../build/ui_kinitdialog.h:291 ../build/ui_kinitdialog.h:299
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:948 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:974
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1003 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1018
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:948
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:974
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1003
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1018
#: ../build/ui_kinitdialog.h:292 ../build/ui_kinitdialog.h:300
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:286
msgid "proxiable"
msgstr "可代理"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:953 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:979
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1002 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:953
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:979
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1002
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.3/src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
#: ../build/ui_kinitdialog.h:293 ../build/ui_kinitdialog.h:301
msgid "seconds"
msgstr "秒"
